「世界大戰」oneplus7定a70好

自己用緊iPhone se
諗住轉返啲大mon機可以打下機同望下股票

兩個價位差唔多

一個效能一個持久同可入八達通

點揀好

支那機

XR 9月底應該都可以入八仔

A70仲有冇斷觸問題？

OP7除咗係大陸機之外無野輸

唔想用iPhone. 最主要無咩突破。

唔知

正確，依家起呢兩部機煩緊

我都想出多部機,但係上咩台好?
有咩推薦?
本身就iphone SE 電訊數碼 5GB 21Mbps

Samsung quality not bad

你budget 幾多

How good?

推

大陸機呢樣野已經輸咗，除非你要返大陸做野啦

買左A70兩日，速度快，電量夠大，手機裝帶左完廠膠套玩足一個鐘機身都唔熱。

影相質素點？

係大陸機依樣就已經輸曬

科水俾蘋果好過

日間影過OK...三鏡頭32MP. 5MP.8MP又大光圈，其中一個係1.7，夜晚未試。
前鏡頭都有32MP
如果只係依兩部做對比，建議買a70 8GB，保養服務同手機質素都好過大陸機。

One plus你上連登講野記得小心啲

係咪真係咁耐用。

要捉。一街都係大陸cam 你避到咩

唔創新。罪過

但佢效能有保証 一部至少用三年再換都得

利申iPhones 三年用家

update 左之後無左 指紋教正常
隔離post 講

sure a70, can use built-in octopus card

斷觸好耐之前啦，個半月前更新後已冇

7高階機

一定好高中階a70

依家政治氣氛下，想保護自己私隠就咪用指紋同臉部識別，用返PIN 最安全。

手機耐唔耐用隨左講手機本身硬件質素外仲好好睇人，我用得最耐果部手機係6年，Iphone 3GS (IOS冇得更新同埋粒電冇得買，手機其他硬件冇壞)
An 機最耐果部都6年 asus padfone 2 (OS 只支援4.幾 而換機 手機其他硬件冇壞)
HTC 10 用左3年幾，因為粒電損耗，冇得換而換A70(手機好新，其他更件有壞)

手機最貼身最多個人私隠野，連有得選擇唔用都放棄，師兄請自求多福。

samsung改左ui應該好左好多
但買s好啲 我驚a更新慢

oneplus幾年黎都無咩改善
好順 更新快同密
缺點都明顯 相機廢 mon唔靚 大陸機

其實用開apple XR跌價應該抵玩
同樣相機廢 mon唔靚

不過三部都180g以上
你用開細機最好拎上手試試先

a70

oneplus mon合格有凸 la

OnePlus 7

其實我都係想搵部耐用，單手玩到同又夠效能手機

但無心水

怕比人捉買xr 可能安全d

係都s10e啦

老老實實，SE仲好過依兩部

等pixel4

咁細個mon

最主要粒電開始壞

年頭先換電

Logic failed

oneplus個mon除左輸Xperia1仲輸咩機
A70拎黎睇下片都Ok
但係一玩音樂game真係會想掉佢入垃圾筒
同埋3叔系統個全螢幕手勢體驗真係好差
係個八達通真係幾方便

利申 A70轉Op7p用家

Meizu 16s

a70個mon有缺陷 黃mon+touch太sensitive
我上維修換左個mon都冇改善
你去試下demo機睇下自己的接唔接受到

a70同oneplus 7同價位?